[ONCE] TWICE討論區(120) The Best Thing I Ever Did 12.12. 6PM

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖

其實我本來唔係想用依個TOPIC
但太長唔比我改

Topic簡單直接

好有動感頂你留名

The Best Thing I Ever Did
The Best Team I Ever Met

LM先

帶上南b嚟第1頁輕輕放低個名

BTW 中間HIT THE STAGE個PART太長
迫住分開兩個黎POST

我唸咗好耐po唔好唔呢個好
見到張相是是勇士logo 終於想po 唔好比負皮我

點解post 呢張

真係湧官方微博？

手快快就post錯嘢

Lm

米彩留名

The Best Thing I Ever Did is

being ONCE

天氣開始凍需要取暖lm

聽日音源 mv 刷刷刷

是啊 真．湧官方微博

仆街聽日趕唔切5點聽

抵湧拎多年冠

Saida黨留名

十連冠

lm

點解冇人提豆叫南做Mina sensei

lm

Lia Kim said she scolded Jeongyeon a lot during training days, things like "if you make a mistake why not just do it right" they talked about how as a trainee it's the dance teachers who are the scariest.. it must have been hard but I'm sure Jeong improved a lot because of it

但定而家跳舞都仲係有少少黑洞feel

佢2個已經是去到無需要用到尊稱叫對方啲階段

得戚樣留名

留名

230舊gif,極開心既sana

Dum地

食指咁長既

睇錯中指...

我都係

好可愛

比埋sana你啦

不行了

豆雀躍lm

你好早喎

睇完利 差不多啦

新飯留名

你就起碼自貼十張本命相先俾你認做新飯

遊戲故事中字

乜乜千金 仲有變身咒語

巨星豆
btw利

本命x10

真係要quote黎推post
得罪講句jyp咁多年黎寫左咁多首繪炙人口嘅歌曲
我覺得佢地位唔單止係去到依個位
佢成就應該更高
真心希望全世界都識jyp

gucci出保溫瓶

新post留名

文尼廢到笑
轉台睇疤好過

私は甩の妻です～

雖然唔明 但見到妻字即刻比個負皮先

收皮啦你

眼鏡定留名

Momo:你愛我嗎?

Banner咁好正

如果你理解番成件事你一定唔會負皮我

淨係負皮已經比面你

睇見都老尷
本人唔太好依味
不過照會玩

人設好有迷失在這場愛情遊戲feel

但係點解得 momo 啲對白似返真人？？
其他都唔似

+;![].我與桃桃迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

MK

之前睇過啲相 有幾款圖案

有超能力

大隻肌肉桃 幫推

追舊post save嘅

繼續

仲有3個鐘

mama
有人話套衫似mr. taxi

如果真係跳既話
紗夏一定係最開心果嗰

除咗的士陳，我哋仲有的士紗

唉, 忙到仆街

睇黎今日都係準時唔到聽歌

好彩1700係休息時間

已收工

仲係牀 未起身

睇到MV睇唔到MAMA

正皮ED

幫手睇埋你個份

今晚viu會唔會有直播

今晚ViuTv Six 有直播

最過份係我嗰大佬ONCE放假

知唔知佢地大概幾點出場

6分鐘

想睇
係街

撞咗

歌呢?

紅地都出左黎

睇邊邊好

spotify有喇

好聽呀！

用數據啦

聖誕MV特別好睇

個mk好唯美

抒情歌

戲院果段拍到佢地準備解散咁 個人感覺
不過真係拍到佢地好靚,尤其mina

我瑜

MAMA有冇LINK

唔怪得唔打歌 隻歌真係for自己圍內
如果隻碟係免費／半價就完美

睇完個mv 有啲感動

spotify 又已經有,正

呢個?

唔明點解要去蒙古拍

正

明明係met you中文又譯做交往

啲歌詞
喊咗

The best wallpaper I ever had

要真雪真鹿

Mina把聲

我覺得個mv似拍日常多啲 係加啲Mv鏡頭落去
同埋終於明點解會話係R&B

為個雪地

睇完隻MV未識喊
不過呢份禮物真是好正

覺得好正

好正

Loop 第三次了

Dahyun好多line

好正

隻歌係for 佢地

Loop

當俾佢哋去旅行玩

有個bb走左出黎？

我細妹

我女人

今次首歌好平淡但聽落好舒服
be as one之後又一感動歌

唔會太攰咩?
特登去蒙古拍,但係有大半既鏡頭都唔關蒙古事
同埋個MV可以做長d,感覺太短

個MV好warm
我賢終於唱多過一句

MV多D佢地玩既片最好

Theory :
MV 中嘅「和你交往」係指佢哋團內交往

無限loop

如果可以用故事形式就好
而家喺中間加插佢地日常既片段好似係zip位咁

12월이 이젠 외롭지 않아
내가 올해 제일 잘한 일
너를 만난 것

B同我講話呢句好重要
好感動

Be as one 差好遠

彩係米又係得一句

ching高汁

後面個句
韓專呢隻最貴

好鍾意睇你笑到成個小朋友咁

all i wanna do?

我覺得佢地周圍飛仲可以休息得多過係韓國

第一次rap之後個段唔係咩

佢哋係日本好似幾爽咁

特登飛去蒙古拍
d相又影到咁靚
唔set返高d點得
利申 又課左

ONCE=課金達人

屎但啦 twice出隻空白既專都大把once買

我第一個買

收皮啦bb

覺得今次隻歌算係中上 好聽但唔夠洗腦 如果拎黎上音放打榜應該有d弱 感覺似side track多過主打 唔上音放係明智決定 雖然唔上既原因係因為佢地呢排太chur
Btw 今年由dtna開始定多左part 個人覺得定既音色係九隻入面幾特別 今年越聽越鍾意 無論係dtna副歌 YoY同今次既正歌前段都好正 呢個係咪今年既The Best Thing JYP Ever Did

當比once 既禮物就岩

算洗腦啦
Ah Ah Ah~~~~~~~

唔知音源點

咁多負皮既

到時睇twice tv 有架啦

只怕公司又賣個人情俾啲音樂節目
然後b又要四圍走無得抖

性價比應該今次最低
但都要硬食

yesoryes算多左
今次到豆腐多返

Be as one 都係日文好聽啲

mina既笑容

能遇見TWICE 是我最大的幸運

呢到啲負皮係唔理性
只要見到有2~3個負皮係到其他手足啲負皮就倒水咁倒入去
你見我咁正氣都狂收負皮就知咩事

有冇mama link

食屎啦負皮吸收器

係咪真係睇緊片？
家姐突然笑得咁開心

認同，利申負左

終放蛇左去廁所聽

個MV 好靚, 首歌幾好聽好warm

我都想知點解 不過係我真心想講既野 收負都無悔既

你叫我定我賢?
賢賢不嬲都好似bb咁可愛

心臟爆擊

你當負皮=閱覽數
你就會興奮好多

namisamo

Bad girl好bad

睇MAMA

桃南想殺死人咩

MiMo

你都係想呃負皮姐 我欣賞你既態度 利申俾個你 最鍾意帶俾人歡樂

Mina型到噴汁

希望今次唔會唱唱下賣廣告

兩個舞擔

[DEBUT] 'The Best Thing I Ever Did' — 07PM KST Update:

#1 Bugs
#5 Genie
#6 MelOn
#14 Naver
#27 Soribada
#38 Mnet

唔太差

唔睇 viu 就 ok

好L型 雙井

日本mama個陣容都幾猛

worldwide fans choice豬肉獎黎

師弟團啲rap又真係幾正

twitter 投票
#MAMAVOTE #TWICE

= 閱覽你個名既人數

唱咁耐？

好正啊師弟

有世界彈既
仲以為冇

成個頒獎禮d表演係咪live架 見d口形唔岩 唔知係甩左定 轉播d聲遲左定點

個氣場好勁

個獎頒十次？

咁快MAMA
仲未返屋企

咁快有獎既

返緊工

Once叫聲大過army

等我而家係公司都叫埋一份先

+1

日本團同韓國個風格真係差好遠

twice

mamamoo個和音幾正

睇b站啦清

OT完衝返屋企都趕唔切

屌 應該係

豆超得意呀

Top10 ma

雖然風格唔啱我 但feel到佢地好認真
㗎仔

原來遲咁多

已經有頭先Bad Girl, Good Girl 的舞台

女團同男團啲叫聲真係冇得比

燃燒數據地鐵直播

好bad

艾粒bad girl

啲once 叫聲大過上年

Cue我紗

垃圾camman

影個主持唔轉鏡頭

屌喇聲 唔撚識撈

又影Sana

依團咩後 好多靚仔

Monster x 好似係 幾有2pm 影子

monsta x? 好多大奶

啲彈幕笑撚死

哇屌
對波大到

個cam災難級

Coming up twice

轉左播TWICE

播bdz

twice廣告時間

b站條link起哂格 你地係咪

大波波

好清

原畫高清過高清 希望你明

我都好清

F5左冇事了

原來有人點播

Happy mina day

會唔會轉返mama架 唔好睇到過時

TWICE大包場

轉得切嘅

呢團男團件衫

反正都係睇TWICE

TWICE 表演左同拎左獎未?
我返到去究竟趕唔趕得切睇

癡孖根 導清真係捕住友團post搶1001

上緊去拎獎

miss左b站幫你睇返曬

家姐好似肥左 有拜拜肉

7左 重播黎

日本廣告好長 應該會識去返直播

VALENTI

韓場fancam都玩埋
不過依段真係頭3我最愛既

又要提一提腹肌 下年dome tour唔知有未

佢都冇話幾時嘅演唱會

巴打用B站睇

收到風好似10周年演唱會先有

b站清啲快啲

用緊aq atream但想睇吓你哋講嘅點播

求求你哋唔好再好似上次咁燈

i meam BTOB 果次

有冇人答到我d表演係咪全部咪咀?

又唔似 師弟個表演好似開全麥

目前好似師弟唔係

師弟直心勁

實力絕對夠上top男團 要睇吸粉力同競爭對手勁唔勁

可惜唔夠靚仔

Sunmi

孤獨的美食家

睇b站直播既 聲係咪慢畫面3,4秒?

我冇

世界彈大贏家

唔知佢地今年食幾多個獎呢

exo唔去佢地自然fat fat

黎啦黎啦

不得了

好撚型呀屌 快鞭打我

好型呀

南b 個眼神

豆

嘩

開咗咪

mina

南b啲英文呀

It‘s! Simple! Y! E! S! Hey!
啲應援大聲到

好似係預錄
不過一樣正

好高質呀屌

戴耳機

美國mi

小隊

定

Pabo line

咁撚大制作

全部都巧靚

換part唱

真係好正

我豆甩曬定delay

一念天堂一念地獄

正式宣佈今晚個舞台係今年最正

痴撚線 正撚到個舞台

好正呀

呢個舞台夠晒誠意
9個都好正

d排場好誇張 多dancer有d仲換埋WIL MV造型 唔覺以為睇緊佢地concert 好似成個場氣氛熱哂

依家轉去睇電視可以再睇多次

我而家冷靜唔到

即將去咗

佢地今年Live真係進步左好多 聽哂成程我都唔肯定係咪唱緊Live

好靚

今日好多野睇
新MV又正 MAMA舞台又咁有誠意

bilil禁快有重播

最好的聖誕禮物

B 站仲清過viu tv

睇完mama依個表演就好想快啲去佢地下年concert

竟然畀我返得切黎聽一半 WIL

等陣再上youtube 重溫

因為冇嚟

嘩勁到癲

最快1/19見到佢地

啲大賞係咪留哂係港場 仲有啲團未表演 又未完呢個乜春top 10

miss咗

偷拍我南

講清楚啲咩南話

係咪定延攰到要半踎回氣

留咗一個新增的worldicon of the year 在日本，傳統3個留哂係港場
仲有W1 同彈呢2個大野未表演

咩啊 大聲D

我南

頭先型到爆的舞台

我南南

你問過我未
我南

明明係我南

大家唔使爭
全部都係我嘅

行開喇，明明就係我孫彩瑛嘅

留言話佢平時都係咁

又有獎袋了

日文紗

wtf

年尾頒獎典禮有去=有獎

咁究竟黎唔黎香港呢

出席名單唔係冇佢哋咩

可以臨時出席

B 團舞台真係好好睇

唔係話唔表演但照去咩

d "小道消息" 邊到走出黎

講嘢講清楚啲 啲係孫彩瑛嘅

禾表達能力巧差ga sorly

好on9
點解唔係日本派 要特登去香港

上年都喺日本攞

韓場先好笑 氣氛差到似友團演唱會

今晚Sana出鏡率都幾高

好 完場

230

宜家真係寧願佢地黎香港
驚唔黎冇獎拎

Annual dinner無得睇
而家狗衝返屋企 好心急

睇完

睇完mama去睇mv

仲有半個鐘先收工

女團獎
大鑊

今年年歌邊個攞邊個尷尬

留返啲懸念掛

好緊張 究竟twice會唔會到

忍唔住大笑左出黎

係唔係已經定咗？？？
今日頒獎果 D 係中咗
如果係的話好大機會會嚟……
不過好似除投票分數，MAMA會有另外分數

返工冇睇
冇頒最佳女團？

冇頒最佳女團 留返HK頒

志效今日冇講感想 睇

好想畀佢地咬落口

抽飛結果係聽日？

日場第二輪?

第2輪抽飛応募期間 2018年12月8日（土）12:00～ 12月18日（火）23:59
點睇都唔會係聽日,第1輪亦出咗結果

導清快開post!
家姐扯住多賢唔比佢落樓梯

sor

有無眼利既巴打認到係邊兩個

似志同定

阿彩update lG

10000/100分

邊個同我負皮

又真係喎
小隊真係好有力

真係好癲

入面可以咁玩既都冇乜幾個

好型,
要作多啲好歌畀T寶..

twice既老豆

PDnim空氣半聲音半原版

怪怪地

V

我外父.

屌！聽日Final先有V

食食食食食食食食

食食食食到一大嚿腹肌

志聽緊咩歌

叫大家期待香港MAMA

MAMA HONG KONG
叫期待下

叫我哋期待
係唔係=Yes

我見到佢入左雞竇呀

三歲豆腐,導清一定要睇呢條V

不和組合

Vlive 有人問黎唔黎香港mama 佢地話不好說同期待一下 姐係點

星期五晚公司食飯無得睇

頂,星期五番夜要係出面睇

星期五又係返緊工

嗰晚多數要ot

MAMA CUT

姐係會黎啦
如果佢地唔黎一定會直接答唔黎

不好說通常最後都係會

唔好燈呀！

父親獲得女兒嘅祝賀

清係被燈恐懼症協會主席

唔係，我只係學生會主席

不過上次真係燈得好經典

MOMO

上次笑死

成人禮line再合作

如果會黎，我會好撚後悔冇去到港場

啱啱睇完MAMA stage 感覺好有誠意
真係好好睇 冇飯錯TWICE
The best thing I ever did 真係做咗ONCE

應該會黎

但就唔知有無stage la..

Potato都可以玩到咁開心

我都覺冇

應該即日來回攞完個獎就番韓國

JYP：What should I do with these girls? LOL So adorable♡

桃同彩

係咁話佢似定延
跟手比賢賢一嘢掉咗

呢排唔見浴缸棍絲嘅

MO係真係小朋友,仲keep住個氣球

佢而家個名叫豆沙黨大將軍

佢要找1個月數，改咗名

啱啱睇返今日啲stage,唔記得原來開咗較細聲嘅v
聽緊Bad Girl Good Girl嗰陣聽到好細聲好心寒嘅笑聲,之後先發現係家姐嘅笑聲...

你漏咗個問號

定好似有D唔妥

公主定

平時呢個位佢都係唔痞低的,應該無事

得子無戴定鏈

三歲話等她杯雪糕

凍到咁仲食

笑死, 豆腐聽唔明

終於完la

感覺上佢而家送嚟

豆腐啲日文 好cute

聽豆腐講日文真係一大樂趣
落單既時候笑死我

豆腐講日文真係好cute唔怪得知家姐想影低

家姐杯雪糕成功到佢手上

有幾個對眼有啲恐怖 特別係家姐

我比你咁講 嚇咗一嚇

最近發覺一影團體照室友line就好大機會企埋一齊

好中意留意佢平時，重keep住份童真

但一開始跳舞就係另一個人

呢份反差先係最正

第9頁開始訓左
一起身推到廿幾頁
有冇精華？

藏唔住亂用臉既本性

你兩個做緊咩( ͡° ͜ʖ ͡°)

呢種反差好吸引

佢眼神係好唔得, 感覺死頂緊
Sana都有啲
我諗佢哋精神力真係到頂喇
JYP

做緊啲你做唔到但佢哋又日日做嘅野

彩訓唔著

我睇完佢地個v都餓到訓唔著

MOMO IG story
個氣球帶到返酒店床

點解可以咁可愛

個氣俾佢食埋玩變聲

隻桃真係
由紅地氈帶到酒店係為咗吸氣玩

真抵玩

一早話會黎又無人理我

傻mo

歌長3:33
3+3+3=9

洗5洗咁串

豆腐揾鏡頭真係快到無朋友

勁過Hawkeye

你老未 比休息未呀 係咪生日都要屌下

定呢個位成日都係咁 唔洗咁擔心

6秒轉4次鏡頭都搵到晒
cam man: ok you win

今日Naver post 啲圖

呢個舞台去左邊

聽日

Mochaeng

呢個應該係佢地拍VCR嗰陣出現左

依段應該純粹係拍vcr

阿彩返咗韓國

咁怪 得佢一個返

豆腐會做KBS 歌謠大祝祭 MC

睇唔透

到底黎唔黎 唸緊宜家去唔去機場好

漏左帶銀包 番屋企問媽媽拎番姐

可能性
1.拍video講感言就算
2.由公司嘅人代領
3.真係黎

今日有碟賣未

ichart前七有兩首twice

Sources?

Twitter有片

有無link?

又真係喎，彩會唔會後join

彩個個好似係話見到彩only
無話係返韓國

睇嚟大賞

係金浦機場見到 可能韓國有野搞再後join

突登去港場唔比個大獎既話即刻幫mama 拆棚

希望jype團隊注意保安，安排足夠人手

d所謂once咪撚搞鳩佢地

好似幾低調入境咁喎 XD

應該都係年歌or年藝
年歌就wil
年藝就2018年 日韓8次cb 都夠料嘅

話左咖啦
我同紗既關係冇你地諗得咁簡單

係咩 佢冇同我講嘅

仲有1月

牙紗識鬼你咩清

係, 你係個浴缸

如果9個都黎,肯定知道有獎先黎啦
無可能要佢地黎齋坐,佢地d時間好寶貴

有呀放心
Mama高層都同我有啲交情

Sana個樣攰到好似幾日冇得訓咁

浴缸只係掩飾 真實身份...都係唔講得

其實佢哋全部今次係嚟搵me嘅
今晚約咗食飯

攰到

Trending左

好想睇佢地
冇朋友同我睇加上又買唔到飛

原來真係黎

真實身份係青山走犯, 梗係唔講得

有冇once去mama

佢哋來到香港真係好危險
香港有太多痴線佬 淨係呢到都至少五、六個

我紗後脾肉真係好正

浴缸巴改左名?

是 因為佢要找1個月數 樓主名就是佢

找數真漢子
忍辱負重變咗 豆沙黨大將軍？

雖然話佢嗰下係無野, 但係佢噚日眼神真係好攰
我媽直頭話佢睇落就死

Momo已超越定b
大三角中Namo或成最大贏家

做乜事多左咁多人有妄想症

黎左香港？ 聽日去mama

屌你而家買唔買得切飛

有冇人知而家邊到買到飛

大三角 2yeon最近唔夠閃

去紅地墊個到紮營算啦

點解一路都冇講話黎咁

15年拎新人獎又係冇官宣就嚟咗

呢到啲痴線佬係唔會傷害佢哋㗎
雖然真係痴缐

聽日現場買唔買到 想買企位

個次冇去係我既遺憾

舊年去佢地又冇黎

香港地有錢點會冇飛 睇你肯出幾多錢啫

Ig好似有 想搏下

ig 有平飛呀

上網2600姐

Namo

搵到 希望唔好中伏

有冇機兩個大賞

聽晚又有野睇

唔知今晚佢地會去邊

你地今晚唔會見到紗

聽晚返工

但見到你

出街好危險

星期六朝早可以去機場等了

匿喺酒店玩食雞就好架喇

上次就係有班仆街香港人格硬同子瑜影相

星期五晚mama完就去穩陣啲

今晚見到牙紗同你地報下平安都得既

一諗到又同佢哋呼吸緊同一片空氣 就覺得好激動

你地唔會係街見到紗 因為約左我係酒店私會

你地唔會見到豆

因為佢未到

好多癲佬

點人頭開始

我係癲婆

有冇人會去 mama ?

點解豆未嚟

好多人都話佢要返學校有野做 而要之後先到

咁瑜寶飛咗嚟未

到咗HK

不如你玩晒佢

我

IG又賣廣告

家姐ig

應該唔會係香港超市掛

好想撞到呀

似la 不過唔知邊間超市咁解

組團去圓方98

唔係citysuper咩？

ifc citysuper黎架 後面間little mermaid
利申：之前番過工

食完飯去兜下

屌 宜家屯門番緊學 想走堂飛去撞佢地

佛系溫屎...緣份到了自然就會見到

到香港都幫寶礦力賣廣告
不過都估到佢地一定會行下香港超市買零食

有冇人係ifc呀 真係可以去撞下佢地 如果未走既話

香港零食大部分進口
難道食卡樂b

可能去坐摩天輪
利申：9up

成班為食鬼，未見過就買架啦

等v live 啦

我都覺，加上mamamoo新mv都係個到拍，
唔坐都會去個邊影相順便睇夜景

快啲去睇下

好掙扎呀去唔去睇下好 岩岩先返到屋企

真係睇緣份

快啲兜下

可能ifc食緊飯都唔奇

之後行街

唉撞到又點吖，我咁嘅貓樣肯定會嚇親佢哋 唔追了

拿拿臨食個飯出去睇下

好想喺香港見下佢哋

下個月

仲要等多一個月

冇買mama飛後悔死

岩岩撲到喇我

快啲組團周街快閃跳T寶舞
可能佢地會留意到

How much

企位平原價好似兩舊

邊到買

召喚舞王Ching

放工時間行ifc

Ig求其揀左個

有冇消息佢地幾時飛走？想睇下會唔會係機場撞到佢地TT

之前係一完就走

齊人

早知去機場等챙啦

哇 係豬腳

唉點解冇乜宣傳咁 今日放假都冇去到

小朋友可以自己一個人坐飛機咩

食飽行得有冇最新消息去左邊

想撞
但要温書

豆今日一日去左三個國家，辛苦哂
今日應該返左韓國幫D社拍野

去緊摩天輪 不過好似冇料到

屌 呢到得d大媽鳩叫 希望佢地唔好黎呢到

實不相暪 9個瞓我到

得8個係你到

佢地完MAMA即走?

準備聽瑜寶講哥哥姐姐們們

特登行左去娜縺岩岩影相個個位

不過巴打都學大家姐咁自拍一張

吸唔吸到仙氣？？

嗰度啲空氣一定特別香

想買支寶礦力可能係佢拎過黎影相

不過好多人排隊 不了

果度塊地板一定特別好奶

嗰枝已經比我買走咗

你唔知邊枝係ga wor,
買晒全部la

MIMO

死啦，除左紗夏的浴缸，我淨係記得lolololo個名，唉以為唯有淨係召喚撈怒絲啦

其實我懷疑自從香港之後，佢地去外國開始要有manager跟住先可以外出
佢地咁大隻可以打死香港啲毒撚，所以無有怕

酒店樓下好多人

影黎睇下

捕下啲景點囉如果佢地唔係即走的話

又binc

嘩 歷史新低

低過隻狗個次

夜晚都點名

我都想送啊 係邊到知佢地幾點機？

紀錄
特此留念.

已經39個

btw 首新歌真係幾好聽..

joox 有新歌

突破40大關..

隻狗多d

諗緊買唔買mama飛好

啱啱平咗手

你睇下自己個名

破咗紀錄

45喇

仲多過個post嘅正皮
團結就是力量 温屎好野

係喎, 你提左我原來未正皮呢個po..

請大家冷靜

我真係恭喜你呀

恭喜你呀

豆小朋友好投入

不能掩蓋內心的 SWAG

已經61個負皮

唔點名真係唔知原來有咁多人..

係咪有史以黎最高 原來有咁多人睇post

睇嚟除咗呀B佬同衰狗之外 又多一位講咩都會收負皮

到底呢個紀錄下次會比邊個痴線佬破呢

又一點名機器

60幾個once 開個聚會實好熱鬧

金鐘站溫屎.jpg

69個 夠開到一個Group

好多有acc既cd rom

星期六機既話，佢地會唔會有機會去下啲著名景點睇下

星光大道同維港應該最大機會

71個 痴線

星期六幾點機?

建議cap 張圖放第一頁黎警世

不了

名留青史啦

會不會過百架

bin c

過一百就擺啦

放過小妹

贊成

放過小妹啦

IG pabo line
過多一兩個月唔知會唔會貼喺香港買零食既相

vlive集體

86

其實ust嗰景都幾靚幾出名嘅
有冇ching識韓文可以喺ig post comment 一下 下

UST

咁不如黎中大天人合一

IG係香港邊到？？

其實我屋企個景都幾靚..

咁快又想開始點人數

89

係咁推 200都破到啦
me願意以my負皮數換取豆下首既Part

即係你負皮多啲, 豆下首part就會多啲 (最好有rap part )

各位識做la..

放棄治療

如果可以重覆撳我一定瘋狂負皮

平時個po D正皮又唔見有咁多

係喎正皮紀錄唔知係幾多呢..

等我試下破下先,
各位請正皮我..

遠超呢個po正皮數..

出多首唱都ok

已經兩年前

係咁回味 幾時出新

我日日聽都唔厭，希望佢有多啲機會表現自己

邊到黎

溫馨提示:
再負皮多八下就100

好似唔似香港

前所未有
要cap圖留念先得

呢個走勢應該聽日有150
唔講唔知咁多人

可唔可以唔好冇戴口罩周圍走？？

放過小妹 唔好放第一頁了

恭喜哂
上位囉

清追完故啦

咁多人比負皮得咁少留言

107

我要努力1個月嘅成績，佢1晚就同我搞掂

要唔要快啲谷爆佢留位今晚討論

成班cd rom入嚟mon post都唔cm

講負皮你都低汁過人，檢討下喇

投一投

你哩排少咗呀B post

南b同小隊

高質返d小卡

紙質應該唔係wil嗰種

無人想同你地班變態毒撚討論

買咗 不過好遠

成班痴線佬趕客

我係少有既清泉

呢啲身份唔係自稱係就係
要靠大家公認

個名打清泉就一定唔係

寫到明都否定咁無野好講

呢啲身份唔係自稱係就係
要靠大家公認

幫你唔落

咁重要嘅stage做到咁出面
明眼人都知咩事

知道佢地係香港 無哂心機返工

今日應該無特別外出活動時間，話哂今晚就mama，最多開v

今晚完左應該會有，我估

香港咁細個地方都撞唔到，真心頹

去下尖沙咀試下撞囉

完左唔係即刻走咩
上次都係咁 仲要佢地行程咁忙

好似話係星期六機

16號要去日本nhk

睇行程都覺得攰

紅白

希望有突擊V

但我肯定依度d痴線佬返晒工
如果唔係冇理由仲未出黎話「尋晚同阿b過得好開心」

啱啱同牙紗食完早餐 宜家去左同團員會合
你問我答

又要點人頭

有表演

未收工去唔到紅地毯 睇少part

唔識睇韓文 但如果真係有就唔怪得sana話一日要學3-4樣野

慣左惹人妒忌

Twice係咪確定左會黎香港?
當初冇乜點留意所以冇去買飛

昨日已經到咗😭

我屌

113個負皮 到底最後完po個戰績是幾多

返工睇唔到live

紅地係要另外買飛

今晚公司食飯我照睇

去到我會買架 不過都未收工

正場都要搭機場快線仆過去先趕到

Twice點都唔會第一批上台掛，你入場嘅慢慢都唔遲啦

唔敢搏呀 咁辛苦撲張飛miss左真係

個VCR 應該係了

有表演MAMA都唔講出黎搵錢

啱先都買咗張 今晚帶埋紗瑜手幅應援先

d2 12行內有冇手足知係邊個位到

前線

D2 但未知第幾行

希望個cam影到 要比全世界睇到緰

緰

通常啲cam都只會影女飯

好想去W附近撞下

除非嗌得太瘋狂

笑死

Kelvin巴今日去唔去expo

明明bin緊負皮創新高個個c架嘛
放過我ok?

唔啦exam period加上要寫文，你想約我?

同埋我個名冇L架 係kevin🤮

你叫kevin巴放過你就咩事都冇

佢地應該差唔多出發去彩排啦

以為你會追埋mama
原來大家都係學生
me真毒 唔出門口見人的 （啊源.jpg）

冇錢啦姐姐 不過musicbank我會去

Sorry 好快手同好自然打左kelvin

Sam哥老友都嗌冇錢
咁我係咪要嗌破產
同埋我未必係你姐姐
Music bank買左咩位

我同sam哥平時冇聯絡架，係去韓國先會傾下計
d錢金部暑期工賺返黎，用得8899啦
我買左1280
你去唔去先

但你又同到sam哥傾計 勁野
上個月忙 趕deadline 冇乜時間番工
冇乜錢 買左880睇咋

上次zone2同佢排通宵呀嘛先熟落左
我諗緊完左music bank係場外成班once一齊再叫返幾首應援先走，九個唱得幾首歌大家實唔夠喉
有冇人join先

難怪啦 我都記得zone2你係排通宵個個
嘩，要睇下連登仔們蒲唔蒲頭

你2條友仔私chat咁款
叫我地一眾巴絲打情何以堪

收皮喇變態mk

面個句:咁都記得抵你讀得成書
心果句:癡線你stalk我😂😂
我係咪有人生第一個fans

你扮企鵝去，我咪蒲頭囉

柄埋一邊啦你

惡爺

錯啦
係因為你成日咬住我唔放
我先好奇你係乜水

大家都是南飯 不要互相傷害

B佬難得有正皮

嗰日要返工好驚趕唔切入去

我真係唔太記得大家嘅名 ，淨係記得幾個個，因為見過真人，你地d事蹟又咁搞笑，所以咪講下大家開心下囉，唉下次唔講啦

入多啲嚟就會記得啲名
Btw啊b佬同衰狗一定要認得，記得留個負皮俾佢地

邊個B佬邊個衰狗呀
我記得你個名架極地漩渦

我想識下人下次唔好再自己去con，上次fm明明單拖去，佢竟然俾左四人房我，一個人真係好空虛好凍好寂莫啊

最多負評個兩個就係

排位會唔會比班迷妹打死
小心啲啊南黨

我明明冇咩事蹟架喎 咁都比你記得
我只係一個小小小once
可以獻上嘅腎都好小小小

追星唔識人真係好辛苦
本身自己fd仲要唔點睇twice/唔鍾意twice
我係一次換卡大會先識左一啲once

原來張卡後面咁靚

幾時新專換卡大會
我都想去返次

Kevin巴我地好耐冇見 好想幫你含

今次d卡都好正咁

自己一個追咗一年 直至上次fm先識到人可以長傾

你有冇用lovely 感化你d fd?

我淨係鐘意女仔咋
早幾個星期俾人飛左
聽九個新歌聽到喊

浴缸巴你1001呀

新歌好好聽

btw香港有無lovely 賣?

去西九睇下可能可能可能有

跟no入場，唔會咁狼死掛

I die me

企鵝妹po自己相應該可以刷新正皮數

G持po相
呢個post需要啲正能量洗走癡線佬留低嘅罪孽

比人飛左不如考慮下我
你若不離 我定不棄

我有隻halloween既粉色
要唔要